9up下ok?

K

Badbad

泡泡好過分啊

安慰我

再接再厲

嬲4泡泡

下次再嚟過

佢係唔抵幫

泡ching

我歧視

新人留名

泡泡不乖

下次睇實少少喇

新人2留名

always

嬲4你

你轉左幾多次名

轉一條女轉一次名

先到先得
人人有責

識玩 player

新會然？

對 咪講左新人留名

我要變色

咪扮女人啦

真係唔知

留名

唔知自己食左幾多條女

又屈

信佢半成真係jerjer都不保

Bubble

貢多典記牙

繼續

佢不嬲都冇

很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

咁又係 你叫佢分啲比你啦

要嚟冇用又核突
一早剪咗

再嘈咬撚死你地班仆街仔

要軟弱了

食唔起佢d女

係就快啦屌
得個講字

人生最好嘅決定

聽講比人剪jerjer之前成日打空氣炮

渣ga

thx ching

好撚驚

快了

想死好耐

都冇女 你點食

知你快 唔洗唱通街啵

假面

明㗎喇

忍得多對身體唔好

我係新世界嘅神

佢食開啲咩女

你唔明

冇食過

出一次街要送一個chanel

咁點夠玩啊

幾時送個比我

冇玩過

去尖沙咀揀住先 之後我賣單

點解牙

送得起唔使食女啦

又驚

垃圾人生

Me weak

你幾時黎

we know

得你先知

1999

一陣

唱歌好好聽

心靈相通

佢陪女陪到眼都花

讀心術？

靚仔=人生贏家

對坐係到個2條女有興趣多啲

陰公 打少啲丁啦

勁到

靠你

唔打丁有咩做

有我一半

Chanel呢

陪你啲女

好悶

例如可以買包包比我

我200%廢

一齊吹下水

you not deserve
uniqlo is for you

我300

都好過冇

點解要益你先

300 iq adore

因為你太有錢 當施捨下乞衣

ok買緊

些些

狗邊有咁高智商

女朋友比唔到信任係我身上。驚我會走。

有錢唔會冇女

UT ok?

你覺得佢會有第二個？

Ching 一定好靚仔

買比佢

比連登仔啲on9論洗左腦？

佢比自己洗腦

Sweet

你揀咩我都要

點買

係

收皮啦

點解我咁雙重標準

有冇例子

慘 咁都比人鬧

帶佢去名店任買

你係抵

就好似樓豬咁

屈g est

符合標題

佢惡過狗

學下人啦你 仲買ut

信任喎

好彩我係樓狗

唔好詆毁狗

ok深潛

咁佢惡過我

挽留

毒撚唔敢入去

睇住浸撚死

女朋友因為之前畀好信任嘅朋友出買咗三四次
變得對所有人都放唔到信心
連我都係，佢驚佢一但放咗信心係我度
我就會走，對佢冷淡。

做鬼第一個番嚟揾你

我拍拖以黎唔鐘意男朋友同女女一對一出去，但我有時都會同仔仔一對一出去

我立即屌你老母

一齊咗幾耐先

中秋節快樂

食飯88

信任好似張紙

Ching ho ball
咁佢係咪聽你話冇同女女一對一出去先

98日。
大家幫下我

飯都好食嘅

祝你全家幸福

毒撚就係用嚟攝時間

我咪係咁

冇 照出

清sickball

試下再陪佢多啲
其實急唔嚟
真係要慢慢比到種你係值得依賴嘅感覺佢
但呢個都要用幾多時間 好似

3個月貨。。

岩呀

咁就okla
下次屌下佢屌到佢唔敢

做得毒撚就預咗

唔講以為佢拍咗廿年

毒撚=垃圾

多咗

我驚下一個會屌到佢走

冇否認過

佢就真係諗多咗

下一個？

但佢琴日就話做朋友好啲。

幾時到我地有得諗多

唔撚係牙

never

漏咗個地 係我地ok?

絕了

可能扭下計 試下再哄多下先

後尾都挽回返
但我驚過多幾日之後又會咁
我想用時間證明比佢睇

挽回到都好啲 佢都係不安先會咁做姐
陪多啲佢囉
見多啲陪多啲關心多啲可能會好啲

有哄
不斷同佢講唔會走
但佢都要比到時間我先得架.

變色中

where

唔好放棄啊清
攰係攰啲
但佢都係中意你同想依賴你信任你先會咁炸

home

Hello?

已經用左好多時間去陪佢。好驚再次係咁。
我唔想發生呢件事
唔想以冇信任收場。

Ip地址都唔洗check

where change color

hi

佢唔會太信任我。佢之前啲經歷搞到佢驚左。
我都唔知點好。想挽回佢對我信任。

辛苦了 但唯有再用多啲時間啦
辛苦係辛苦嘅 但值得咖嘛

頭毛囉

圖呢

又知
屈g到

係腳毛啊

辛苦唔緊要。我捱到
但係想佢可以比到信任我
我唔知點先可以令佢比到信任我。

時間耐咗就冇事咖啦

想睇

我幫手ok?

我有好多

唔知佢點諗。佢話同我一齊係好開心。
但佢唔鍾意成日驚我會走果種感覺
好怕失去。

自己黎得啦

咩色

我有牌

唔比你睇

唔係黑色會係咩色

我覺得唯一方法真係得時間
如果你仲急住希望佢呢刻開始就信任你
我驚會有反效果 同比到壓力佢

你個啲有咩好睇先

睇緊愛回家

失戀了亦有最奢侈的快感 遙望着那所謂緣份

綠色

識轉灣

我個頭係青色

點知你會唔會柒腳毛

就嚟連電視點開都唔記得

咩頭先

智商有60應該都唔會

龜

你攣？

咁啱嘅

可能佢驚你冇

冇直過

Is time to call spring

毒撚平均智商50

嘩好cute

慘了

多謝

針了

害羞害羞

屌醒佢

其實佢係讚緊我

你做咩係咁flirt我

佢應該係驚all in落去你個到的話你會拋棄佢

我有泡泡張相

gay

睇一眼啦

我都有

share

ching點錯相

有乜好怕醜

你想睇咩色腳毛?

歡迎公開

我唔會太急去要佢信任我。
我已經日日盡量用全部嘅時間去陪佢。
但唯一係要佢比時間我去證明
我唔會係咁迫佢。我要佢慢慢信任我。
但我唔知要幾耐。幾辛苦我都肯捱落去。

你咩色都睇

你今日叫我食你

未公開左囉

我成日都怕醜

咁就好啦 總會有一日佢會肯信你嘅

梳唔記得

我屌你屎眼

改改佢

(>^ω^<)

係啊。但係我all in落佢個到。但佢唔會信任我。始終佢都係驚我會拋棄佢。

唔比你搞薯妹

是但捉個巴打都大把腳毛你睇啦

係某啲情況先會

但我驚佢會唔比時間我去證明。
最驚係呢樣。好驚

我唔好呢味野

佢應該驚你all in呢個行為只係暫時性行為

保護我
泡泡又恰我啦

屌第二個啦

好

保緊

this

咁快食飽

唔會。佢驚佢自己傷得好深。
佢係驚我會走。

未聽過

感謝

飲碗湯就飽了

用行動證明一切

毒撚份內事

臭你又

唔食多啲？

我自己都想用時間去證明。佢覺得同我一齊好開心
佢係唔想再有種驚我走嘅心情。佢覺得做左朋友。就唔會再驚。

Ok明白

行動。只係陪佢走。但我要點做好。。

淨係想睇你個啲

冇野好睇
原來你戀腳

嘻

陪佢走得更遠走到佢完全信任你為止

其實唔係

我好咪得

又扮瘦

朋友個感覺都唔同

我明嫁
真係明

飽嘛

肥

Me盡忠職守

咁你搵第二個啦
我係1黎

只怕走走下佢又會驚。又會怕我會離開。唔信任我
最後又因為咁而分手。我都想陪佢走一世。但佢覺得我係會拋棄佢。唔理佢嘅人。但我想同佢走落去。再辛苦都肯捱。但佢如果唔比機會我。我冇辦法。我都只有再挽救。

點唔同？

辛苦你了 唯有幫你祝福佢可以早啲信任到你

淨fd。唔會屌閪之類

中意個個人會想擁有佢 好似係

唔緊要。再辛苦我都肯捱。

咁就好

Ching好瘦

欣宜

你點睇都唔明

欣宜先正

我明嫁
信我啦

碎片說那管他天大地大？

siu lun 4

笑到咁

又笑人

見到你開心啊

呀 今天終於一人回家 今天終於堅強回家

其實自己一個更開心

叻叻

我唔開心緊喎

被起一些傷痕回家

又可以同我地圍爐
歡迎你加入成為毒毒

唔準唔開心

Ching sick ball

聽緊咩歌

有咩咁好笑

我係

我好開心

Me?

買一盒盒嗰啲 自己染頭髮好似好傷

你想知人地唱定係我腦入面播緊果啲？

腳毛呢

知你係偽毒

想聽你唱

我係真毒啊

狗就有我份

呀

試過？

我叫泡泡影比你

你有女陪梗開心咖

啱啱剃咗

唔要睇佢地個啲

薯皮不是染嗎

又恰我
而家大個仔啦
有毛有翼啦

好似係

你唱k100分 係咪好好聽

我都係
冇得影

唔係

誘惑 背叛 責罵 中傷 迫害 謊話 欺騙 盜取

我好少柒
冇所謂

打緊丁

柒

係
唔好諗住再水我

白滑靚腳

你成日柒

睇緊邊套

嗰個係糖糖

皆大歡喜

係啲人唔識姐

J ing who

j緊粒癦

captain nancy

識食

識玩

@泡狗

點牙

Player

係就唔使上嚟啦

又啱喎

覺唔覺得又紅又藍呢啲字會變到好立體有啲字好似凸咗起身咁

睇到眼都花就真

啱呀啱呀

啲紅色字好凸
好神奇

神奇過神奇隊長

賤毛毛
成日比你見到

打得多個柒字
第一個就係啦

siu4

泡泡恰我啊

薯皮大喝一聲！人來呀！

咁都睇唔出唔該去驗眼

冇人會出現

冇人：叫我咩事

唔知你up mud 9

幫我禁住佢地

哈哈哈哈哈哈

出現一堆血薯皮

㩒得住隻手都計你贏

oppa
快啲黎幫我

肥過佢

oppa好睇唔好用

我禁住泡泡
oppa你快啲吉佢

㩒到咪任你砌

佢又冇錯

又到星期五
偽毒又出哂街

我一拳一件啦

我地去打G
唔好理泡泡

5分鐘後入面見

我一個杯哂你地

巧

gay到

多黑心都不捨得試煉我
可忍平常人忍不了痛楚
多灰心都知一早吃定我

mk之王

姐妹黎

邊個蝦你！

玩得叫我

我
有咩幫到你

泡泡同毛毛

吹牙

幫你咬死佢地

仆街仔

靠佢

乖

佢係樓主黎嫁

講咗幾多次 係狗

唔想咁叫你
文仔

佢不嬲唔專心聽書

忠誠的狗=me

叫男神is ok

有得做狗

又針我

狗>all

得你冇

唔係
你係暖男

咪亂講

我賤過狗

又謙

不了

鬥cheap?

This

係咪要?

唔好啊

比我都屌唔到

weak

我幫你

快

你準備好未？

洗乾淨哂

我會好溫柔

我入架啦

細力啲

feel唔你入咗

Okok我好有經驗，唔會整痛你

肯入未
屎眼就快結冰

John us?

吊下你癮嘛 很想要吧

唔屌就算
反正我大把青瓜

青瓜點同我比？

又就500

唉我屌你老虎

個post巧dirty

粗過你咁多

係囉

寶貝

薯寶好搞笑好可愛

又牛女

真

未係最勁狀態

今晚咁少人講野咁

有冇人打g

禾打緊g

咩g

我唔比人拮的

同薯寶打緊

Come

星期五

5 sik play

知你拮開人

啲偽毒出晒街

未拮過

Lol

又牛佢

同我講

開咪教你

又搶走我皮妹

薯仔皮把聲好唔好聽？

hello nice to meet you

皮妹我到依家都仲未聽過你把聲
是要傷死我嗎

一齊玩

Nice to meet you, but I am not fine

唔打g的

dont worry be happy

吹水

Difficult

你地都打緊
木人了

life is hard

Real

Hard and want to give up

屌你老母好撚熱牙!!!!!!!

唔緊要啦

泡菜秋天緊

okay

唔緊要啲咩

不要再說了

新人ji

halo

入過黎一次，不過追唔到，你地太快

咁玩手g

係屋企涼緊冷氣

幾時先屌

未知 希望係將來

冇咗樓豬會慢少少

幾時唔9up ❓

屌你屎眼牙

可能係聽日呢

Never

好彩唔係我

Gay？

下世

今晚發下夢可能會快啲

都係入黎兜兩兜

樓主平時唔9up會做乜？🤔

屌女

live to find happy

今晚有緣返到屋企再追post

Give up okay ?

咁快爆

輕鬆

打完了

希望聽日有得玩

把聲太on9
冇咩好聲

大家同心協力

9up is mist

Must

加油
今次1001我book左

終於返嚟

聽日要番工

同緊消失b打g

俾我ok?

好人好者點會屈你

我有諗過咖

因為佢地badbad

多謝
睇緣分啦

打佢地patpat

打都廢事打

我可以代勞

冇錢你ok?

我聽晚係釜山

車馬費OK？

都唔係潛左好耐啫

薯寶打機好叻 大家可以向佢求教

敷緊mask

靚靚

之前太懶了 最近勤力返

仲唔錄我聽

醜醜先要努力

吓，有無9down上

我都好懶
我係暗瘡肥婆

我知

唔知講咩好

講句dllm ok？

靚女通常好努力

X2

你一定好靚

我好掛住你

你又知

ya~e

算了

講定先
等你有心理準備
我塊臉圓過粒薯波

下次有長野講先

我喜歡可愛的你

55

想睇表白

我都鍾意溫柔的你

咁岩既 我都係

我同落海日日都表幾次白

真係唔係

甚麼

if you are brave enough

只是一個偶爾會靜靜地 喜歡平凡的人
謝謝你喜歡我

是的 不會厭

But I am not brave.

then you have no choice but be alive
quit life need courage lor

我鍾意體貼溫柔嘅你

你好嗎

行路啦仲搭車

冇了

有街出係唔同啲

比塊我

紙仔紙仔 你去做畫家呀

錄定音比佢
唔記得就叫佢自己聽返

一齊扮靚靚

I quit myself quit life quit everything .

真無心裝載

ok tgt i quit 連登

你已經夠型

我可以很躁很嘈的 只是不會對你這樣

I quit everything
I jump

我地係扮靚
泡泡訓係度
幫你修一修眉先啊

鍾意對我特別嘅你

wait at ifc

一直都這樣好嗎

Arrived

不要放閃了好嗎

i jumped

you like就好了

你還未慣嗎

一日10post

Jumped too

I like you

me too

唔好投資係個柒頭身上

我男

冧到

太容易攻略了

謝謝你沒欺騙我

想跳了

餃呢

你好

Tg她吧

喂天才我們卻是無後顧

我唔信

唔小心1001左餃嘅post

......

他？

去咗飲嘢

我

你講咩我都信

ok

898

行到過嚟 冇力打

噢 寶貝

唔叫我

訓了

Mk子

miss u

Why

晚安寶貝

Weak

屌你老虎

屌

嗯

做咩事

Jmg

等埋你先訓

別に

屌咩

死了

沒了信任

什麼

欺騙我

誰

你

原來你是波台ching

跳？

我不欺騙人

又男又女

墊著我可以嗎 我怕痛

今天當我什麼

我唔信波台ching係女人

可以

有棍絲打

用黎防狼

何以始終不說話

變性人？

皮寶 攬住我

しっかりして

幫我起底

石頭太硬

漸漸我什麼都不想知道

你硬都未到我硬

抱
跳好啲

我要5點 諗緊訓唔訓好

那我們不能一起跳了

你攬住我 唔好比我跳

...有咩做

抱實

不要走

去接呀姨去搭火車落釜山

大鐘即使敲響你別放開手

你住釜山？

你有冇叫過雞

成年後

首爾

大家都不可再有成人遷就

緊係冇

成年後 什麼都不可再 有成人遷就

冇

想去
你應該而家即刻瞓

你冇？

叫過kfc

kfc

得肥膏同炸皮

我驚起唔到身

我都想

最正
都話我暗瘡肥婆嫁啦

燒雞

Ok loveu2

識play

聽你唱

梗係嫩肉先好食

唔識

多謝
恰少啲我得啦

聽

驚你尷掛 冇個你識

所以咪要訓練下

瞓了 88

我好眼訓
但唔想訓

Nite lu

聽日返夜？

越快瞓 越可以快啲見返你想見嘅人

番9-1，6-11

唔想見到老細

咁就快啲瞓啦

我都返9

星期六做lab真係好撚on9

you?

yes

我都覺
但lab一定要番

你不知道我為甚麼離開你

10點做到5點

咁我就做插畫家

咩當黎
泡泡讀邊科?

嘩

...

咩叫做lab

瞓啦仲望

你地成日有聚會？

次前去工場都係
著住7.7工衣

我諗左三分鐘嫁

biomed

dklmch收買人命

10/10

好似做實驗之類
做完要交功課嫁

聽講paopao夢想係做畫家

你都跟機

我做魔法師

第一次咁高分

第二班fd

麻瓜

半神科

唔靚先要努力

做緊了

收皮啦屌你老母! 好撚柒鳩煩呀你老味呢個閪POST, 咁撚寂寞你咪塞個頭入屎坑囉!

屌你上黎叫春做乜柒野姐? 屌你老母!

好啊

原來泡係神科撚

Ok

同你一樣

我先得22分
神科都讀唔掂

嫁得

一comment完自己正皮咗先

溝佢

我BBA

神鬼
根本就讀唔掂

泡泡娶我

咁勁

已經足夠

溝4女

恆大

睇過

唔使揸兜都要還神

I大

收皮

好彩我唔係女 唔洗4

起底

唔⼀*⼁⼃

真咩

Y ar

繼續吹

祝你還神還到手軟

我都係
TM嗎？

珍

非gay

我4左
點算

謙虛之鬼

救返

又少咗個清泉

轉藍字

黃克兢

收到風係

真心唔係for我哩d分嘅人讀
純粹係好彩

笑了

我今日心情就好撚差, 你地班契弟唔撚好彩啦, 出氣就緊架啦

都會4

Fake news

我仲好後生炸

唔牙

打機打到頭痛

5p台福爾摩斯

又一個

聽講HKU BIOMED 可以轉去醫科
泡b

Yesyes sorsor

我shitty仔
最多做個mlt

照住嚟打先明

乜科

幫你拍下就冇事嫁啦

大家咁勁

傻豬仔 唔好嬲

喂小妹食藥得唔得

發左達照顧下我

面膜呢

Lm

小妹唔想訓住
要e生講故事比我聽

講la

我依家日日訓練緊

準備去揾個靚位乞食

想要咩功能

3

有咩揀

鐘哥哥呢

正牙

嗨嗨~
你好像一朵花

姐姐我都係

小妹唔g

差d唔記得負皮

佢4

我係小妹

壞手g

正了

ching好似對我好有性趣

讓人很想插花

姐姐我 都係

俾d source嚟ok?
tg:@carheadison9son

多數保濕

同我爭

Pm ed

一齊坐低聽

偽娘行開啦

我問清楚係咪呢科先 我記得係

咁我一定唔洗行開

Pmed

講故事
等埋泡泡講故事先訓

我又睇

等緊了

shitty有另一科 biomed engineering
我係biomed science

夠啦

唔好flirt我

佢係姐姐

好事！

我都係聽鐘哥哥講

聽講fg 30k

唔要泡狗

佢係science 但唔肯定係咪biomed 我問下先
Btw 你今晚tg應該好忙

唔驚自爆嗎

佢不流多女搵

生得似女人咁點算

咩今晚好忙 佢晚晚都好忙咖

係人都見過佢

橙

變做女人

你不遑多讓

咁都要派膠

Me 放低tg都冇人搵的

seed

泡b聽日cu見

係啊

你試下放

佢唔見人
泡泡講